# daizhigev20
殆知阁古代文献txt大全集


关于检索：
1. 检索文中文字请直接在网页最上的黑色框框输入文字，在本repository里面检索




2. 检索标题请在主页找到 find file的按钮，点进去，抬头附近有个光标，直接输入你要的标题就好啦！也可以直接点击右边：<a href="https://github.com/garychowcmu/daizhigev20/find/master" class="btn btn-sm empty-icon float-right BtnGroup-item" data-pjax="" data-hotkey="t" data-ga-click="Repository, find file, location:repo overview">
      Find file
    </a>







有些文件夹过大，需要电脑的浏览器打开来阅览哦～［比如医藏





你的小手机可能要打开很久


下载不了的话多下载几次呗～


我用MacBook air下载然后内置软件解压是成功的～
加油！





有意见和建议请联系517677123@qq.com






实在不行的话悄咪咪放个baidu链接
链接: https://pan.baidu.com/s/1u6uhUDC44pHWhaJ2Z3Q4eQ 提取码: wu4e 解压缩的密码应该是daizhige
